2號 鄭泳舜！

仆你個街 聽你啲濕鳩勝利感言聽到我好撚火滾啊！
好心你啦 你食屎狗黎架咋 你個位係係啲DQ議員到執番黎架咋 如果唔係有班土瓜灣區個啲死廢老？你5萬票都唔知有冇啊！死傻閪！
人地姚姚出師有名 suppose就應該直接俾個位佢 你個大種DAB乞兒小卒仲衝出黎 無論你贏一票又好 一百萬票都好 你都唔會係名正言順囉 puppy舜
我係你就縮返入你老母個閪到 造福人群啦